一唔夠訓(少過八個鐘)就會狂打乞嚏,鼻塞,同流鼻水

可以點,唉

保持足夠睡眠

你唔講都唔覺 唔夠訓果日鼻敏感特別嚴重

可以重刷

訓多過八個鐘

沖凍水涼可能有效

好辛苦 之前開始戴口罩有好咗
呢排慣咗又開始易咗敏感
出街辛鼻涕好驚比人以為我咩事

我都會點解會咁